(巴打入)個男仔同我表咗白但我哋無一齊

因為一個活動識咗大家，我哋每日wts吹吓水講吓無聊嘢就慢慢熟絡咗。
後來我同佢講咗我下年要去英國讀u，佢叫我畀啲心機。
到呢排佢同我表咗白，我好開心，我同佢講我都鍾意佢，但點知佢話因為唔想long d所以唔一齊。
我嗰下真係唔知講咩好...
點解明明大家鍾意大家都無得一齊

所以想問下各位巴打
要點樣先可以畀到信心佢肯long d？
定係我應該放手

利申:真絲

放手啦

佢又唔想long d,又要同你表白，似係想玩鳩你

真係？ 但我真係好鍾意佢....

最憎啲人唔嗲唔吊
Btw既然佢唔想 你都逼唔到 放生

真係咁鍾意你，點解唔開始？自己諗啦

明知無結果，趁未咁愛之前，及早抽身啦。

唔係到時想抽身都抽唔到，仲痛苦

純粹講完開心一下
但都要面對現實

我係佢都會咁做啦

推

去英國食洋腸啦

佢咁都叫表白
似玩你多

你都係絲？
佢又唔似係玩

佢叫你畀心機
你咪同返佢講畀心gay咪得囉